第一次過澳門賭錢有咩野要注意

新手應該要玩咩好 ？
唔同賭場有咩分別？
想贏少少食返餐

贏一鋪好收手

一鋪過，唔理輸贏

去線上賭場咪得

買定船飛返黎

不賭便是贏

上線啦

帶多啲錢

我一陣都去wo 巴打 威尼斯人等？

金莎啦，隨便可以搭公車

諗住之後大假去

唔好玩機台
唔好玩機台
唔好玩機台

第一鋪ALL IN 贏輸都走

最緊要見好就收,輸少當贏
帶少少錢去就好,帶太多就真係倒錢落海
唔賭就最好 小心一去不返

十蚊想贏二千五百萬

Agger

記住唔好正門入

一個人去，三個人返

唔好賭

第一次去買大細
1000本 個晚+3700番房
聽二日心思思又去玩 最尾輸到+500走人

巴打幾時去？ 我諗住星期日去

返大陸搭公車啦大陸仔